[投票］大家用左手定右手抆屎？

如題

正評：右手
負評：左手
留名：用腳/其他

呃正評